黑警葵涌工廈內燒炭亡 妻召鎖匠開門揭發

上午11時14分，警方接報一名男子在葵涌華星街保盈工業大廈一單位內燒炭自殺。救護員到場經檢驗，證實該名男子已告身亡。警方調查後，初步相信死者是一名警務人員，隸屬新界南交通部。今早死者妻子到來找尋，並召鎖匠開門揭發事件。

阿sir 燒炭唔使你教

又死一件

一個女人無左個好老公
快d衝出來捐錢啦

租工廈

共業。

交通部都要燒？

好似話係偷左隻勞個個
btw 呀sir燒炭唔洗你教

葵涌華星街保盈工業大廈，上午11時14分，一名女子報案，指其丈夫於單位內燒炭昏迷。救護員到場經檢驗，證實該名男子已告身亡。警方調查後，證實死者姓伍(39歲)是警務人員，隸屬新界南交通部。據悉，他是早前的警嫂炒勞案中其中一名受害人。

警隊3年前爆出「炒賣兵團」醜聞，一名警員與妻子涉訛稱可以半價買Chanel貨品，又稱炒賣名牌手錶及手袋可大賺，叫人集資加入並將收益歸事主，兩年間有多達14人加入，當中包括警員。據悉，死者是案中其中一名受害人。

死得好
黑警死全家

死得好

呀sir都要租工廈單位住

想保住退体金？

交通警工廈劏房燒炭亡。現場是華星街16-18號保盈工業大廈4樓，上址有3000多呎，被間成12間劏房單位，每間約百多呎，上午11時許，一名姓伍男子（39歲）在其中一個劏房單位內燒炭，一名男住客發現報警，警員和救護員接報趕至，發現伍倒臥床邊，毫無反應，檢查後證實已死亡。警方封鎖現場調查，死者遺物中包括有紅酒。

現場消息指，上址的單位最近被租用作聯誼活動，死者為警員，隸屬新界南總區交通部特別調查隊，與妻育有一子(8歲)一女(6歲)，伍疑因婚姻問題，獨自搬到上址劏房居住，昨晚（7月4日）曾與太太聯絡，並沒有留下遺書。警方獲悉後大為緊張，將案件交由葵青區重案組跟進，並通知新界南交通部警員到場了解。死者妻子曾到場了解，並通知開鎖匠為警方開門。

遲下屙唔出屎都要自殺

個女人係咪要交返宿舍岀黎

天有光如來佛祖夥我靠岸